政府唔洗我地交稅，將＄用去提升裝備對抗克警！

多謝支持我地出去

支持支持